903跪低？

9月24至26日缺勸而家先黎停人節目？
推到903出黎解釋

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

？？？

點解佢兩個會缺勤先？

個幾日都有做節目
毒檸王國前排晚晚講黑警，唔知係咪因為咁停職
推到903出黎交代清楚

明明嗰次罷工全903都有支持全日播歌
咁快冇咗罷工權利